好想復合 三年感情 但係條女對我死心

究竟我應該點做

死心

上連登叫春

無，你認清事實吧

做兵

應該搵朋友出黎傾下計散下心 唔好再諗復合

朋友開解完我 我都諗通左
但係一到夜晚瞓覺 係好安靜嘅環境
就會諗起佢

你活該

我撐你
追返佢

但係先分左幾日 好驚佢都仲係會覺得我好煩

咁要睇睇佢本身咩性格 有啲女會好想另一半chur自己
我就係啲咁既人

唔好死纏爛打....一定更反感

其實都係視乎佢咩原因同你分手

Hi過就算啦，做乜咁執著

佢話同我一齊好悶 個個星期都係做同樣野
上泥屋企食個飯 之後夠鐘再出去行街睇戲食飯
老實咁講啦 自己脾氣都唔係咁好
所以就將佢越推越遠

其實諗住用幾個月時間去充實自己
睇下仲有冇啲機會 呢一段時間都唔敢打攪佢

已經試過 好似冇咩用

巴打好唔開心？

因為我份人好重感情 所以真係好辛苦
就算開解左都自己一個人嘅時候都會繼續諗

咁佢係咪直接同你講死心 冇feel

咁你哋邊個講分手㗎

你又唔捨得佢又唔捨得

我嗰個係直接同我講冇feel 就好似人死咗冇得翻生咁 起碼你哋都仲有機會 但係我嗰種feel係跌到落谷底 咁其實我自己都知自己咩事 一定有原因佢先會咁樣 總之而家就好辛苦 好內疚